英國公布BNO持有人和家屬

【有線新聞】英國公布BNO持有人和家屬，定居和入籍安排。
持有BNO的港人和家屬，不論是否在英國境內，明年1月起可申請入境並留在英國30個月，之後再申請延長多30個月。又或一次過留在英國5年。申請者可以工作和讀書，但不會享有社會福利。住滿5年後，可以申請定居英國。住多一年後便可申請英藉。
申請者不必持有有效的BNO護照，過期或遺失了BNO的港人都可以申請。
另需證明在經濟上，可支持到自己和家屬在英國生活6個月，並展示出願意學習英語等。

續都唔洗續？

thank you

而家 要立克同屋企人講左

可能就開戰 要走了